有冇識人真係會打坐同冥想?

其實有咩用

中學個時全校一齊做!
思考下人生/平時唔會留意到嘅地方
e.g. #注視自己嘅呼吸